係街到成日有西裝鬼佬

係街到成日有西裝鬼佬，左邊心口有個黑色牌寫住自己個名，有招叫人參加免費英文班又講經咁，究竟佢地係搵錢定係義務？

摩門教

有時間不妨聽下，絕對唔會搵你笨